好撚大雨痴撚線

水浸都無黃雨
因為唔係天文台落

好撚柒熱喔
開緊冷氣
邊個國家？

荃灣好L大雨喎 行埋雷

喔你老母